Ik had je best af te scheuren een stuk?"
"u spreekt mij namen genoeg,' zei hij, 'ik zal niet meer interessant is.
Ik zal niet zeggen dat een ander woord over dit bedrijf, want je hebt gekozen voor mij te beledigen.
Ik laat uw huis in de ochtend en maak mijn eigen manier in de wereld."
"'u laat het in de handen van de politie!'
